嘩佢都黎參選港姐！ ！

呢個係咪個kayanc？ ？
成場好似得佢一個係靚女

陳鍵鋒

比完你講又覺似屌

Who?.gif

伊藤潤二

同IG 爭咁撚遠
平時一張相係咪要P 2-3粒鐘

成條乾屍咁

P上去架？

估唔到佢出左道咁多年仲咁執著於選美
仲以為佢疊埋心水嫁佢個banker 男友

佢幾歲

條腿好似幾好砌

banker more

冇貨呀！

你整走個s 啦

太瘦

登入

仲係咪處先

[

直接cap黎啦屌

真係似

咁李私煙都選得啦

佢對眼整過黎？

Cap 左囉 怪左link都畀你屌
做伸手黨都咁惡

點解會8年都mt咁古怪

係咪有米仔比人包

幾jeng

唔係
Kayanc住左入佢屋企

[深度分析]民意與民心的分別

Ching你咁熟佢 有冇多d野爆？more more

豬西有係自知之明

咁咪日屌夜屌？ ？

係呀 你咪睇下佢YouTube 十萬subscribers 條片
一早條仔叫醒佢

好唔好砌？

女啦梗係

佢上開viu做節目喎

似八尺大人多過淵

除衫成look竹

冇計啦其他女全部唔掂

冇睇

嘩 屌呢件正

完勝kayanc

呢條女乜水 more more

我都想知 求ig

依個都靚佢十倍喎

呢條女又惡又老 似3張幾

著裙既男人

瘦到得返個頭

高級雞

屌我都中撚左伏原來係垃圾counter仔

佢d英文真係得啖笑

mk老泥妹係咁上下算啦

後入應該會撞到個男人重傷

後入屌盤骨

你去日本高級風俗
十萬Yen一個鐘都未必有佢咁靚

【港姐首輪面試起底】「翻版朱智賢」雪地浪漫咀仔 「V面昆凌」性感拋胸啜男友

屌睇女就睇女啦
見啲留言全部係到討論人條仔唔知做乜

中意講咩咪咩囉
一言堂乎？

咁都叫靚？

眼殘

不過其實係IG雞P圖P到過晒火，所以根本唔知真正既靚女係點

條仔啲frd?

連登好多死GAY佬
成日貼仔出黎

後面有人唔着衫

Sor我中撚左大伏

好有女朋友feel

Ching條女咁既？ ！

其實如果個波大翻兩三個cup 佢係幾正既身材

蘋果註冊

塊面生花枊

你睇緊嘅係全港最大同性戀論壇

大陸妹黎

真係聽到都打冷顫

More more

邊忽IG女神

睇IG相都唔覺靚

巴打，睇左咁多個留言，你最心水清

點解D相可以影得咁柒? 用咩相機影?

都無謂多講，你個女神啊

咩app黎

嘩屌乜水黎

嚇一嚇

大個仔，自己諗，知太多對身體唔好

不過老實講 佢ig d相係影得幾靚既...

頭先食梗飯架Ching咁撚大屎係個下爬度

淵小姐靚好多

好撚柒

大陸人樣嚟喎 你係咪見女就屌個啲嚟

香港小姐加多條例
參選人必須是處女
相信冇咁多走地雞出現

一白遮三醜

五官 個樣 同ig其實冇咩出入

只係佢身形比例冇ig個啲咁好睇
骨架細 但個頭又大
而且對腳有啲O

佢好似整過容

多人討論條仔多過女

咪撚睇tvb

條裙咁熟口面嘅？

【芙娜妮夏装欧美修身显瘦高腰一字领露肩条纹连衣裙女荷叶边A字裙】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥WArxY5WpcwT￥后到👉淘♂寳♀👈

所有女ig 相都信唔過啦，邊有咁多女神

林鍵鋒？

wow

Wfc

呢張影得佢個樣幾靚wor

後面個男人無著衫 ?駁出鏡?

lmao 我意思係指d相既構圖同風格唔錯

因為條仔係banker

後面港鐵條友望到

條裙胸位有ruffles 佢都可以著到咁平...

我黎引負皮既

屌。。。2條友黎既

定係counter仔？

唔屌喇

good job

佢四川妹嚟？

大6妹黎，

減左肥？

哇 同一個人黎？

以前佢同男朋友開鋪賣淘寶衫
仲有淘寶眼鏡，幫客配埋度數

俾你快咗一步

蔡加欣呃錢？

扮視光師咁撚痴線？

果陣我仲係中學，唔係受害者，都記得有人開左ig account屌9佢 好彩個ac仲係度

蔡嘉欣呃錢

叫客出去驗，俾度數佢地

佢做左d咩衰野？

Youtuber kayan c 選港姐

隔離post

越睇條女越似鄭金鈴個款蝗蟲

有冇多d衰野

慢慢睇

黑店No.1:kalixstyle
1.賣眼鏡，聲稱可以幫人陪度數，但自己唔喺視光師，
叫d客自己去專業視光師到配，好啦，配完出嚟又唔啱度數。
重點喺咩？重點喺一幅眼鏡四五百蚊。
最後比人發現喺淘寶嘅

2.賣"真皮"書包，聲稱喺自己整嘅鞋
又比人發現喺淘寶，好啦，一個書包成三百蚊，一對鞋又四五百
真係恭喜曬

3.衫都可以喺淘寶搵到
淘寶賣30蚊，佢可以賣三百蚊，好叻豬

歡迎各位記者朋友黎攞料 咪俾啲貪錢雞入到圍釣金龜

嘩真係仆街黎亂幫人驗眼

真係吹水大陸婆 好有火雞姐味

應該好多仇家

一陣越爆越多

搞到人地退選就搞笑囉

做咁多仆街野都選到港姐

圖呢屌

係咪黑鮑？ ？

佢出哂名假膠你都信

後面有個男人赤裸上身

出得黎行 預咗要還
之前賣淘寶野賣得咁過癮呀拿？？
賣到不停買「包包」又hermes又買車
賺埋咁多陰質錢仲唔夠仲想選港姐攀上流 食屎啦蔡嘉欣

Gay test...

有啲似張可頤

係咪網店呃人個個？

lm

原来係呃錢臭西

都好過件kayan

應該開個新貼貼曬佢d衰野出黎

已經有預感會上報

入唔到第二輪面試就好笑

屌，個post唔見咗

咁恐怖

屌 真係 入唔到

花生都無得食
唔通佢mon住？

唔止一次違例泊車 仲要唔認錯 怪人抄佢牌

可能整個道歉大會之後又繼續參選

港姐Kayan c惡行整合 一人一信tvb投訴

圍都未入就爆衰野樂大媽會唔會咁on9幫佢執屎

癡線自己做錯仲怪人無人情味
之前呃人咁多錢 買名牌 牛肉乾都比唔起？

OMG人乾咁

啱就啱，錯就錯㗎啦

仲要講到差佬抄牌有錯咁

正一大種乞兒
有錢買車，連幾舊水牛肉乾都俾唔起

好撚肉酸

係唔係做空姐個位kol？

屌啦
睇佢ig 扮model狂試衫
成個比例怪到仆街

佢輪廓係靚嘅
不過太mk

呢件呀

又kalixtaobaostyle

唔係 係蔡嘉欣呀

殘體

做咩你用簡體字

睇佢YouTube d 片, 收錢叫人啪骨，叫人park細個頭

我個friend send比我

屌你大陸狗

同大陸狗做frd 物以類聚

呢個唔係重點啦屌！

［突發］行過旺角麥花臣見到今晚有疑似撐警大會

岩岩行過麥花臣遊樂場館，之後問左入面d人話今晚係咩大灣區音樂會。問多幾問，仲要係上個星期先book場既，懷疑係臨時撐警大會。

重點係入埸唔洗錢，就咁喺出邊攞飛就得，入去涼下冷氣都好。

有心既就去！

叫kayanc去塞住條路啦

佢個價唔會差

呢條女極小氣

當年佢間網店賣眼鏡
我本身覺得佢幾靚幾中意佢
我好似問左句關於視光師驗眼嘅野 冇串佢
真係純粹好奇想知咁問

點知俾佢block 撚左

嘩 屌
係佢黎？

整過容黎。。。。？

搵到ig未

大佬呢個代表香港參加miss international

好慘

咪又係返黎miss cctvb

身材唔錯咁喎

老積
冇乜氣質

呢個張欣欣啲fd黎，都係啲貪慕虛榮嘅富豪雞

張欣欣係乜水

同意，似三張幾

之前去餐廳食飯喊
投訴人地無左份工個個臭西呀

中同

Who fucking care
依家係香港生死存亡仲理依d

Ig wongfeiiiiii

唔知點解俾kalixtaobaostyle block左
之前follow過

因為佢同張欣欣fd，對佢即刻無好感

隻腳咁多筋

呢個靚好多

係同一個人定兩條友

睇埋其他你會覺得呢個唔差起碼似香港人 唔係大媽

佢自己話過啪過骨+下巴打針
有冇做過其他嘢就唔知啦

其實佢真係唔係靚
只係其他太差
不過佢channel有時d野幾好睇既

之後返工見過佢上嚟
個樣串撚到以為自己大明星咁
厚粉加大隻 出名虎背熊腰腳粗 唔知係咪為咗選港姐減咗肥 之前明明都係大隻西嚟

大陸狗

佢中學已經係咁靚

中學已經一副老顏

咪撚再用埋啲大陸term啦
老顏 點子 屌

真係減左佢就算吧啦
瘦到無身材 睇得出平時無train果種

咁老雞囉屌

Ching返咩工

咁樣學人選港姐

譚仔呀姐乍？

關你q事咩

冇 八卦下條女仲乜串柒柒

條大陸妹愛國到仆街 骨子裡都仲係大陸賤種
而家出嚟洗底扮愛港
大陸臭格唔好影衰香港啲女人

柒到

呢個都好過上面嗰條乾屍啦 上面嗰個快啲去check有無腎病

驗眼啦 咁都叫靚女？

腳粗
佢一向瘦架喎

有冇睇過佢㗎
之前不嬲係腳粗骨架大 成日著闊腳褲
著裙即刻現曬形
露背都唔會見骨

面大 鼻歪 對眼又細(而家唔知係咪執咗
膊橫 骨架大 虎背熊腰 冇波扮有波(push+p完都係得比盡B都唔知有冇)
成副大陸農村樣扮韓妹咁款

啱，呢個係靚女一名，雖則唔係話驚艷

又瘦又乾 靚？

佢而家個d衫都係淘寶架
個條咁既魚絲加粒膠淘寶先十幾蚊佢賣成兩舊水

頂我都記得 原來就係佢

佢話係韓國入貨喎

佢d衫你cap10件起碼有7件淘寶有

關我地撚事咩 關心而家香港發生緊嘅事好過啦

佢之前提都唔提下反送中終於明了：）

非打手 但係後段渣車個眼鏡Look好好J

佢有次係story到話自己係中國人又成日用啲大陸字

慎入又幾似

屌

成個男人咁屌咁都叫靚

Julia

Carmaney屌打佢

唔知點講好 覺得佢個樣望落咪同其他網紅樣差唔多
唔係有氣質果種靚

弱弱咁問一句
Hsbc ibd有刁？

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

啱睇條女個ig比人tag,,我屌

求呢條女FB/IG

minaywm

有整扮天然

腩波任你睇

臭雞黎喎
之前levels啲金魚黎
早幾年上過高登定連登比人數臭佢

佢無update

我個linkedin多年都無update

本身都入唔到下嘛 咁既樣

應該係依個先啱？

實入到唔係仲邊有花生食

有個叫湯洛晴 唔錯

2018年代表香港參加2018國際小姐

好多廣告都有佢

er

呢張似大陸妹

嚴重蒜頭鼻

睇好佢

佢無做港姐嘅氣質 又唔夠錢買個冠
Kelly Ng 咁正都三甲不入 呢啲貨色陪跑把啦

咁hera陳呢

大陸民工

完全無睇呢屆 好似消失左咁

仲咁撚多人睇tvb 選港姐
又話轉台唔睇...

爛面臭雞 騙徙

佢個名都出賣咗佢 乜撚野點子多多

對腳 唔識欣賞

More

即係佢男朋友係hsbc做associate director?

關你雀事呀臭雞

我聽講係木魚wo

全部都唔掂。。

佢轉左工啦

個個都排骨....

你講起我就記啦！係volar同佢跳過攬過，佢應該係club請既枚黎！

真係認唔出喎

但係得呢個正常

佢條鼻骨一睇就知整容

樓主 今次你d taste差左d wor

LMFAO 有圖有對比

你係有錢仔咪木魚囉

佢之前ig有認佢有微整過

FYI

好想同佢瘋狂抽送

呢個IG ??

陳鍵鋒靚好多喎

超強push up都夾唔到線
有說服力咩？

Katy.wt

IG相麻麻
但同其他比，輕鬆冠軍啦下話

今年港姐大熱都好港女feel好冇氣質

咁我覺得Carmaney靚啲

難怪覺得硬係熟口熟面

呢個真

小弟都覺，佢同前幾屆冠軍一樣都係狗主，都係加分位

2x幾

我覺得件hera陳好撚似倉鼠

整容雞

而家真係有眼耳口鼻就變女神
氣質無、樣無、身材無、學識無

真係冇內涵

你又知?

成個林欣同咁撚樣